今年，電動汽車初創公司紛紛按照這些條件上市，電池開發商QuantumScape和為貨車生產電動動力總成的Hyliion等創新者獲得了數十億美元的估值。 電動汽車的狂熱甚至幫助陷入困境的公司籌集了大筆資金 
 柴油發動機是貨物運輸和農業的主力，並延伸到保持經濟增長和良好供應。 ClearFlame引擎技術旨在清潔柴油發動機，2020年9月17日 
 因此，霍洛維茨鼓勵特里斯坦放棄他最早的幾個想法——一個是革新貨運，另一個是用玩耍來解決兒童肥胖問題——轉而去做他有獨特經驗來執行的事情。 《我是如何建立起來的》節目主持人蓋伊·拉茲將從一些世界上最著名的企業家那裡獲得一些見解|瑞秋·金| 2020年9月15日|財富 
 可靠航空的首席執行官羅斯表示，公司的商業計劃是為一支塞斯納208大篷車機隊配備自動飛行系統，並將其用於空中貨運。 塞斯納飛機在無人的情況下起飛和降落，創造了歷史。 傑里米·卡恩，2020年8月26日，財富 
 尼古拉也計劃推出類似的訂閱模式，但尼古拉主要專注於商業電動貨運卡車，預計需要客戶做出更多承諾。 電動汽車初創公司Canoo將上市，加入追逐特斯拉成功的公司浪潮dzanemorris, 2020年8月18日 
 在塔頂上，營長奧里奧·帕爾默加入了布卡的隊伍，他設法用貨運電梯把布卡送去了一部分。 邁克爾·戴利，2014年9月11日，每日野獸 
 托萊多是一座艱苦的城市，是一個工廠小鎮，貨運火車樞紐，湖泊輪船港口。 托萊多:毒水難治的城市 J. O 'Rourke | 2014年8月4日|DAILY BEAST 
 但一年後，他回到了新奧爾良的家，回到了碼頭，在開往墨西哥灣的船上處理貨物。 書庫:內維爾兄弟宣稱他們是河口吟遊詩人約翰·艾德·布拉德利| 2014年4月27日|每日野獸 
 貝蒂“別無選擇”，只能支付額外的社會主義運費。 醫療保健的阻力和適配器|邁克爾·托馬斯基| 2014年3月11日|每日野獸 
 “她似乎表明她曾在斯臺普頓航空貨運公司工作過，”他說。 提華納失物招領:美國救援行動背後Christine Pelisek | 2013年9月26日|每日野獸 
 我們到達了貨運營地，然而，就在暴風雨猛烈襲來的時候。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 你知道如果他們想要什麼他們不會冒險去任何貨運營地。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 傑西在樹叢中隱約看到一輛舊貨車。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 幸運的是，貨車的車門下面有一棵大樹樁，否則孩子們永遠也打不開它。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納 
 他們什麼也看不見，因為貨車造得很緊，外面漆黑如夜。 Box-Car Children |格特魯德·錢德勒·華納